[估哥仔時間] 就算是陶輝人渣 佢間屋開了賓館呀

就算是陶輝人渣 佢間屋開了賓館呀
就算高薪貪五毛花
和同事一起釋法渣架
以及同居人妻 每看僭建炸多一炸
炸出了一個賞落霞 以相機拍下它 驚察查的嗎

答案係:
含啦

搞L 錯